黃色經濟圈告急! 《幻愛》開畫票房慘淡.

中共禁片《十年》單元故事<自焚者>導演周冠威的新作: 《幻愛》已於7月2日在香港正式上映.

《幻愛》質素唔會衰過藍絲大片《葉問4：完結篇》; 兩片同樣獲得香港電影金像獎眉最佳導演獎提名. 結果《葉問4：完結篇》香港票房依然收3000萬, 《幻愛》開畫票房卻失利.

《幻愛》開畫首天每場平均人次在14左右, 比《金都》開畫首天每場平均人次更低.
昨日視察旺角百老匯夜場, 《幻愛》入座率慘淡, 反而《來自深淵：深沉靈魂的黎明》就入座率高企, 或反映好多黃絲寧願睇《來自深淵：深沉靈魂的黎明》都唔睇《幻愛》.

如果《幻愛》係本周末(星期五至日)的入座率不能回升, 《幻愛》肯定不能翻身, 因為戲院會對套片大縮場. (事實上, 屯門巴倫紐戲院已經勁減《幻愛》場次.! )

要留意: 藍絲大片《葉問4：完結篇》香港票房依然收3000萬
如果手足不支持手足, 救番《幻愛》票房, 黃色經濟圈都未必有人再尊重. 請求手足係本周末入戲院, 拯救《幻愛》票房.

新開畫電影方面，兩部作大型發行的電影首天均錄得每場約15人次，當中高先發行、周冠威執導的《幻愛》首天於60院映近二百場以近三千人次稱亞，推算收入接近15萬，看來電影在開畫似乎因題材較為慢熱，而連同優先場約45萬，看來電影也許寄望口碑推動入座。

戲院場次.

推

咁既導演, 手足點可以唔支持?

《幻愛》導演: 為「香港示威者」平反. 香港人抗爭意志強大.

《幻愛》 導演: 「香港示威者」已回答了我在<自焚者>提出的問題, 令我非常動容.

要睇

盡量係係本周末內睇

推呀

去動漫台講啦

睇左 題材好令人深思 但個情節一般般 結尾唔明佢想表達啲乜

最主要都係覺得劉俊謙同蔡思韵演技好

Push!!

一定會去支持

時事台效力都大, 但多謝手足建議

點都好, 多謝手足支持

Push

第一個週末都未過

多謝各位手足幫推

星期六睇早場

所以仲有得救

請求手足係本周末入戲院, 拯救《幻愛》票房.

唔係影視台咩

睇左叔叔金都，呢套真係唔係好想睇，好掙扎。

點解

推

聽日去睇

睇死因冇可疑好過呢套

PUSH

puch

原來係黃嘅導演,必睇

呢個係真既 不過得閒都支持下

而且仲被中共封殺

愛情片not interested

push

Ok
今個星期去睇

一定會支持

我都睇左 佢用既鏡頭超靚

導演係比中共封殺既手足
點解唔俾一次機會

琴日先上映週末又未到，洗唔洗咁快告急

無錢入戲院 不了

會支持創作

，

所以仲有得救
如果《幻愛》係本周末(星期五至日)的入座率不能回升, 就真係玩撚完, 因為戲院會對套片大縮場.

題材問題，難啲爆冷大收
但大家都唔好搞到無人睇要提早落畫喇

推 大家紀得去支持

會長我黎喇

好睇 決定睇多次

推呀

今晚就去睇

推啦屌

痴線，用葉問比

唔係掛 劇本差幾班
套野淨係靠黃秋生同林嘉欣carry

尋晚睇左, 男女主角演技一流

反而好期待呢套喎

睇咗啦，好睇呀

聽講幾好睇, 今晚去睇

後悔冇睇《金都》

仲未落畫

本身諗住下星期睇 睇完呢個post今晚收工睇 支持

會睇

已買飛

附近醫院有上，一定會去睇

原來已經開咗畫

依家搵時間去睇

冇時間睇都即買飛支持

咁好睇居然慘淡

成日救急救急

係咪唔救就會死
咁既話本身套戲即係唔好睇
即係人血鏝頭

買咗飛今晚睇

老實講真係旺角場都仲有好多飛剩

星期六日搵日睇

未睇點知唔好睇

睇都未睇已經話唔好睇
唔好搵藉口

好多戲都未睇 點解佢地唔駛救急就爆晒場

-《幻愛》質素唔會衰過藍絲大片《葉問4：完結篇》; 兩片同樣獲得香港電影金像獎最佳導演獎提名.

- 導演本身已經比中聯辦屌, 比中共封殺, 點解唔可以幫下佢?

唔好話佢D咩
而係點解一套戲 大家咁高咁大 都係有廣告 都係戲院上
做咩呢套要救急
其他又咁正常咁多人睇

推, 一定支持
唔計立場, 單係呢啲本土電影, 已經值得比機會入場.

點同 葉問4既資源多咁多，又出名

留返空間俾觀眾諗，有好有唔好啦

開畫前嗰啲係咪冇計到

要睇呀。

最近好忙

推！！ 而家我地連講野都被噤聲
本土文化再唔支持就會消失埋

咩題材?

琴晚睇咗

劇透，雷

優先場票房計左入累積票房

咪玩啦ching 先禮拜幾啊

但佢留低俾我感覺唔似係懸念 現實失敗左結果要靠幻想解決 我就覺得有啲莫名其妙

琴晚睇完，其實真係值得入場睇
可能自己有mental health background，好多位都有共鳴
除此之外，拍攝手法同鏡頭運用都好特別，加埋男女主角演技

尋晚看左，真心幾好看。

btw 狗衝黃子華果班人去左邊呀

導演講明係Open Ending
觀眾自己解讀

今個星期唔得閒呀，要下星期先可以支持
推左先

《來自深淵：深沉靈魂的黎明》係香港無咩宣傳, 係旺角都爆哂場

睇完啦

改名叫幻屯啦，拍得屯門咁能靚

都謝推

推 票房要高過濕鳩IP man

今日先7月3日

推推推推推推

pish

今晚去睇

飛已買

推爆

支持手足

推阿

算啦 香港人都係收皮啦 藍子華套戲一上映就個個都睇 依家明明係黃圈既導演 就咁少人睇 係fb 連講都唔見人講

果兩個演員將精神病既崩潰同壓抑扮得超似 睇完都好覺得好佩服 唔知佢地演演下有冇精神分裂

連有套咁既戲都唔知

果陣黃子華咁多人睇同up ig
而家都要做到咁

琴晚睇果場大約有三十人
冇諗過輕鐵可以拍到好似日本鐵路咁

告急

中共禁片《十年》單元故事<自焚者>導演周冠威的新作

請手足捧場

呢期太多好戲一齊上
金都，死因同叔叔
幻愛自然比下去

都唔同客源

推 優先場睇左 值得再睇

琴日已經睇咗

少人到以為自己包咗場

但都請求手足係本周末入場
如果《幻愛》係本周末(星期五至日)的入座率不能回升, 就真係玩撚完, 因為戲院會對套片大縮場.

《幻愛》獲得香港電影金像獎既最佳導演獎提名, 質素唔會差.

呢個weekend要去睇啦

多謝手足支持

睇

睇得出成個劇組都做咗好多功課
好耐冇睇過好睇嘅港產片

優先場嗰時都多人睇 我睇嗰場都接近滿 唔計啲唔俾坐嗰啲位

認真，唔計黃藍都好睇

單身人士唔好覺得係愛情片就卻步
呢套戲係超適合單身嘅人睇

唔明點解自然比下去
咁多套我覺得幻愛最好睇

但始終, 開畫周末票房係決勝負
所以, 請求手足係本周末入場

Me too.

我都明點解劉謙話香港有心既新晉演員咁慘 完成左個作品冇人睇係幾咁灰

用免費戲飛捧場先

劉謙

會長

好有本土味，拍得屯門好靚

因為冇接觸到娛樂新聞

各位入場睇喇

我上年睇咗 好睇

睇完之後心情會屈屈不歡定係愉快先？
最能怕睇d會影響心情嘅戲。

尋日先上映 週末就會多人睇 覺得呢套都有幾多noise

下呢套係高先三寶最好睇果套wor (利申全部都睇左)

好睇 推

女主角都好正 之前有睇短暫的婚姻

放心 都okay
睇完會了解到精神病人嘅世界

希望週末會多人睇

Btw 睇完坐低聽埋首歌先走啦

要睇幻愛

一套動畫一套愛情片，客源都唔同你可去影視台宣傳下

要睇戲了

兩個都唔會 你會從一個旁觀者明白精神病人既視覺

即買

和你睇

知道

推，但毒撚一個冇伴睇

首歌叫咩名 幾好聽

撐！

個題材好似唔錯

咁呢個星期再睇多次啦 睇埋金都先

呢套片, 自己一個睇都得

幻愛，同電影同名

最好就share 埋比身邊啲港豬fd
去遊行就話驚有藉口唔去 睇戲冇藉口唔睇啦掛

首歌叫幻愛
本地組合小塵埃主唱

我陪你

咁你會更代入男主角角色

唔駛伴
呢套戲適合一個人睇

戲院要人

屌 仲諗住下個禮拜得閒啲先去睇 原來會縮場

要就快喇
隨時落畫

戲院好現實
入座率低既電影, 一定會縮場

up

因為香港人只係識追動作特技同昔日明星，新D有潛質既演員就唔理。
如果劉俊謙早出世三十年，佢應該可以做到賣座保證。
另外大家如果嫌棄愛情片題材，我希望大家可以考慮入場，因為故事其實有D twist，但條橋穿左就對觀賞性打左折扣。
仲有強烈推介住大西北既手足睇，套戲拍到D景好浪漫

同樣住係大西北！冇唸過佢可以將屯門影得咁靚

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

可惜套片係屯門巴倫紐戲院既入座率奇低

男女主角d微表情都演得好好
真係睇到有内心情感轉變同爭扎嗰d
香港係有人才的

點解咁強調單身

係咪基佬片？

完全唔係

你睇左咪知

睇呀DLLM

單唔單身都會係部戲搵到共鳴

睇咗，好好睇

我星期六會去睇！

推推推

乜柒都要鬥，要成績，好似多人睇套戲就會推動到港獨咁

今個星期會去睇

賣座保證又未必既

不過演技比想像中好 有d細節位睇到好明顯有做功課

導演本身已經比中聯辦屌, 比中共封殺, 點解唔可以幫下佢?

要一個毒撚去睇愛情片真係太殘忍

女主角個喊樣差少少

呢套戲適合一個人睇

孤城都單拖睇
但呢套單拖好老尷

梗係冇劉謙功力好啦 不過佢都唔差

首歌出得太遲 散場行到去出口先聽到幾句

大把人單拖喎

睇啊！

唔係鬥，想介紹好野比手足欣賞，同多個渠道互相支持下姐
老老實實，愛香港有好多層面，文化藝術都係其中一環，而且呢套戲唔係曲高和寡玩實驗，仲好有心捧未來新星，地道風味又足，係值得再三推介架

咩歌

我冇聽到

聽日睇

買飛星期日睇

買左飛星期六睇

絕對唔尷架，你應該會睇到共鳴，幻愛其中一個好重要主題就係孤獨

尤其係心靈上既孤獨

有鮑起靜 不了

香港人不配擁有港產片

星期日睇

支持 有無免費飛請我地睇

故事主角就係處身孤獨狀態
會有共鳴

鮑姐敢拍十年導演又點睇？
導演話好多演員聽到佢名就怕唔敢拍

純粹好奇想問下男女主角支唔支持香港人架

最重要,

導演係黃: 中共禁片《十年》單元故事<自焚者>導演
監製係黃: 《十年》監製

佢地兩個似靈魂伴侶 想接近但又接近唔到 但兩個有好大既共通點

導演、主角先係重點噃，唔計劉蔡，仲有潘燦良呢

潘燦良有參加反送中遊行

我又唔多覺單身既孤獨 反而更加體會到精神病人世界既孤獨

已睇，值得一睇

我感受到係對另一個人始終唔能夠完全認識、了解既孤獨

呢個都有啲

呢套啲剪接 鏡頭同聲音設計都好高水準
男女主演技亦都好好
係全身都做緊戲而唔係look大對死人眼
（無錯 陳家樂就係講你）
絕對值得一睇兼細味

唔知，可能一黎本身唔中意女主角，二黎覺得又係用精神病既題材
differentiate唔到同以前果d講精神病既電影有咩分別／highlight
三黎個預告都convince唔到我

負皮我都係咁講，睇戲真係好講口味，
我掙扎個位係自己本身唔想睇呢套戲，
但又黃圈，但又覺得睇戲個票房好直接反映觀眾中意睇咩，
好似唔應該單單因為佢黃就去睇，
即係一間黃台如果佢本身唔係我中意食既野，我都唔會走入去食既道理，
所以仲諗緊，如果多好評／我見到個highlight係咩可能都會入去睇

btw金都比我想像中好睇，反而叔叔有d失望

相信樓主唔係想鬥
只係想人支持
多人睇部戲唔會拯救到香港
但如果套套港產片都死絕
咁香港其中一樣重要文化就會消失
連帶廣東話都會死埋
難得有套出色嘅電影
點解唔支持下？
可能樓主個標題拉埋黃圈嚟講
唔係個個鍾意咁
但導演周冠威的確係因為拍過《十年》
要拍戲都比其他導演困難
而我個人覺得
套戲好睇係行先
同黃圈有關反而其次
如果套戲係好垃圾
講咩黃圈都係多餘

唉依套戲差左個好似stephy咁嘅人氣嘅演員 好多人睇金都唔係睇太戲而係睇stephy 幻愛差左依樣野

金都值得睇吓，幾多反思位又貼地

鮑姐話佢有親人係黃
都唔會嘈交
政見唔同
但互相尊重

《幻愛》獲得香港電影金像獎的最佳導演獎提名, 質素唔會差

睇完 , 乜都無睇前題下就入左場睇
覺得劇情唔算話好精彩 , 但男女主角演技真係好好
支持下本土演員 本土電影
仲要拍到香港好鬼靚

主要係部戲唔劇透好難評，預告好難剪，因為一出重點鏡頭，你就會知條大橘。電影頭三十分鐘同後面故事好大分別，其實睇既過程幾有驚喜。
如果可以比你多D信心，我會話套戲其實唔係偏向寫實同社會關懷，而係真係有橋咁探討愛情

女主角拍過《返校》
男主角拍過《二月廿九》
只要你知呢兩套作品咩班底
就唔會咁問

衝緊去睇！

知條大橋*

sad but true

不過香港影壇需要新血，Stephy 其實都已到四字頭，健康既生態係要培養新演員，而劉俊謙、蔡思韵絕對係有樣又有實力，唔紅無天理果款。戲中角色其實好高難度，套戲幾乎兩個人演晒，仲要極多close-up，所以周冠威導演都話選角好困難，冇佢地兩個係成就唔到部作品。

40蚊有得睇啦

其實睇個poster都劇透哂，都有見過人劇透左少少，
同埋個格調好似好悶。

我諗有時間既話我可能會去睇睇，
但未去非睇不可個地步

btw多謝你有心講下套戲

唔講黃藍（套戲真係冇講政治）
幻愛真係近年最有誠意又有質素之作
甚至比淪落人更好

真心好睇
首映場已睇勁靚仔

因為預告唔可以劇透

今晚睇

比較慘係，宣傳唔劇透，觀眾唔知講咩就唔想睇; 宣傳劇透，知道晒做咩，又係唔想睇
sosad
不過我認為部戲有玩到新既觀點角度既

我估到你估到啲乜（Fight Club嗰種故事）
但套戲發展落去條橋
唔係你諗咁簡單
導演編劇係想探討愛情本質係乜
劇情都係按呢個方向走
套戲節奏唔算快
亦唔會悶
轉接位亦令你想追落去

呢套新上 戲院都唔係上得好密
琴日諗住三點去睇 度度都冇

推 呢兩日去睇

我之前都睇過外國既精神病電影，又係個輔導員無意間鐘意左個病人。的確就咁睇預告係冇乜highlight既，就覺得同外國精神病電影係大同小異，雖然整體黎講我都覺。

但我只可以講唯一唔同既係 呢套戲唔係想叫人唔好歧視佢地(至少我睇唔到)，但更加著重係兩人之間既世界如何互相靠近同排斥，更加著重過程。再加上個場景擺左係香港，就可以觀看屬於香港人既視覺點對待精神病，始終都係有少少唔一樣既。但你話係咪好獨特呢？咁就未必。

求手足係本周末入戲院.

戲院場次.

又慣左手勢
推番一下先

因為香港院商對港片小品票房冇信心，見預售冇人買飛，好快就會得返天地場

買飛請連登A0巴絲梅花間竹咁坐啦
幫導演又幫到人
有得諗架
每人買4-6張送俾人邊的單身朋友
駛唔駛問去感情台
巴就買單數
絲就買雙數

我之前都睇咗叔叔 金都 啲埸都好似冇咁疏

星期五六日 go go go

支持本土文化

推一推

剛剛睇返票房數字，原來金都上左三個禮拜連五百萬都未收到...

記得訪問睇過，幻愛要回本，一千萬係基本盤，仲要導演冇咩錢袋得返

真心好睇

琴日D2 place 睇左
真係好正
睇到覺得自己都有精神分裂

我就係琴日三點睇

會呀 三寶入面頭兩套都睇咗唔係唔睇埋呢套呀？

thanks to 金像獎加持
三寶得呢套白果，加上演員太新，應該唔會因為十年因素卦?

聽日去睇

世界咁多電影
同一題材都會有相似
但港產片有啲地方係香港人睇會更入心

30 咁平??!!

可能係人問題

導演唔係有教書應該揸緊兜

最平應該係30 但係有啲45 50都可以接受

推

其實唔明點解呢排上既戲會肯揀呢排上？

我愛黎明

金像評審寧願投少年的你

佢哋兩個真人係一對添

戲飛平咗其實更加難回本

其實本身好似係12月 一月上 已經推遲咗

再唔上嘅話
到荷里活大片上返咪仲死

我見有啲一百蚊 真係太貴啦

希望今晚有時間睇下，然後會改變到我對套戲既主觀印象再返黎幫手推post

30蚊
幾多人睇先回到本

我諗好多人無心情睇戲

好，鍾唔鍾意都可以交流下，而且我相信部戲一定有觸動香港觀眾既地方，就算唔buy主題，演員、場景 (大西北居民一定覺得好親切)、攝影、音效真係冇得輸

追夢既前提就係要有穩定既收入 世界就係咁現實

一定睇

Pish
琴日去睇
個場都唔知冇冇十條友睇
明明Cecilia 咁正
又有鮑姐

的確係，當初見七月二上，已經覺得個檔期對佢不利。而且題材唔係輕鬆，不過我都認為去下戲院都不妨係散心、回氣既地方。

準備睇

其實睇完套戲再睇返預告
我覺得段預告的確係唔吸引
套戲嘅魅力係展示唔到出嚟
但我都理解
因為有啲位同對白
一Show就穿橋
但其實嗰句「我唔介意，你呢？」
已經講晒套戲嘅主題出嚟

我諗住咁樣講毒撚會易明啲

而且仲可以直接支持被中共封殺的手足

好耐冇睇戲，係時候放鬆下心情支持下

「我唔介意，你呢？」係戲中都好多層解法噃 師兄
唔係只係表面果浸

係咪要講明套戲預告係幾西 因為唔可以劇透
全世界都覺得係普通痴線佬愛情片

真係好好睇優先場已經睇左2次

真係中意睇戲既話會有要求，
單純「本土」製不足以說服人入場，
又唔係話要做到套套商業化，但要識得拿捏個平衡，
唔太商業化既金都有Stephy、叔叔有太保袁富華，
呢套都叫有蔡思韵叫比較為人熟悉，
但要咩飛套戲 再加 套野劇情要吸引到人非入去睇不可就好似差d力度

雖然我講咁多好似踩緊，
不過我有時間都可能會入去睇下既，
繼續幫推一下。

預告想誤導大家劇情方向，呢方面其實做到左，但變成趕客

當然唔係表面嗰浸
但我又唔穿得橋解釋
唯有簡單咁講

要睇謙謙！！！！

完全見到個尷尬位 想講又唔講得

加密粉紅字囉，你地睇左都可以討論下ga

最簡單既嘢偏偏冇人做

句slogan 一語N關，睇完套戲再諗返係好正
但冇睇過既就會覺得咁悶架，又叫人唔好歧視之類

劉俊謙

四重加密 唔該

唔想戴罩入戲院睇戲

係
有啲人以為係「Fight Club＋葉念琛」
最後導演會懶勁同觀眾拆解真相
講所有嘢都只係主角幻想嘅嗰類戲
但其實套戲根本唔係咁

想多啲人睇先再傾

咩理由 咁你平時都唔出街

Tui

Pishhhhh

早排我仲extreme到因為唔想戴罩連街都唔出
所以而家入戲院都係揀D必睇既先，幻愛係呢期首選

未睇 不過睇緊無劇透影評
其實預告如果係cut多d掙扎位／內心戲係咪會好過而家好似兩頭唔到岸個感覺

呢個表現最似佢真人
好Gag

但死因無可疑票房一星期已經過咗金都

利申：都有睇，純支持秋生，但套戲唔掂

true

個logic喺邊？唔係好睇得明
只係知你呢D人以踩為樂
況且好唔好睇 入戲院睇一次咪知
我自己就覺得睇演技都值回票價 唔輸d大卡屎

btw
套戲有書賣

睇佢平時訪問嗰啲都覺，好得意，好好笑

諗住帶女朋友去睇

係
不過最勁掙扎戲啲位同對白都會劇透
我覺得已經盡力剪
當然可以再好啲
例如交代多少少女主角嘅設定（成套戲嘅KEY point）

古佬、渣輝、劉華都睇到厭晒啦，難得有新人好戲好樣，擔到大旗，香港影壇不論幕前幕後都係時候要有新既力量，但首先要觀眾唔好再只係記掛昔日卡士。

你依個係咩比較黎
我鍾意一邊睇戲一邊食零食飲野, 戴實個罩睇點樣食呀
食一舊又拉低個罩一下咁樣呀?
差唔多半年無入戲院

樓豬好有心機

所以先覺得佢好戲

Ysysys

夠膽講後生嗰班一定知劉俊謙係邊個先，若果連咁簡單睇套戲支持下新生代演員都諸多挑剔，好似上邊條傻佬屙煙俠咁，可以拉到去人血饅頭，咁香港唔配有咁有heart嘅好演員好導演。

我自己平時都唔多接觸文藝片類，但係比女朋友拉咗去睇，發覺原來都好有驚喜，當然睇男女主都係其中一個因素啦。

你咪直接係入面除罩囉 反正都冇乜人

我都唔明關人血饅頭咩事

去開嗰間周末先上

返工呀呢幾日 過兩日睇

依家睇戲可以除罩?
定係你會無視規則照除罩個啲仆街黎

推 幻愛真心好高質

我真係覺得後生都未必識劉謙，而家香港文化勢太弱，加上佢冒起呢段時間正正係抗爭期，未必個個都跟得足。佢真係值得更多注視，教束、229、幻愛，部部都演得入型入格，路數深不見底

不過我覺得係樓主個題開得衰咗d姐 正面d會好很多呢

係囉 又唔係抗爭片

女主角蔡思韵！！多圖！！！

但今次真係要告急

229真心係香港神劇黎 今年都有咁大迴響都算係咁啦

你宣傳還宣傳
做乜鳩拉來自深淵落水

由短暫的婚姻開始留意佢，然後舊年又返校又魏如萱MV，再加埋幻愛，不得了!

入場睇Cecilia

顯出《幻愛》慘淡

昨晚見到《來自深淵：深沉靈魂的黎明》差唔多滿哂座, 《幻愛》就小貓三四隻, 真係好灰

搞笑 發覺香港人做乜都要人三催四請 點解要咁

聽日睇！！！！！

買飛請單身人士睇有無得諗

Ig: ceciliachoii

Ig: lauchunhim.terrance

無興趣就無興趣架la
無得逼

我都係 因為短暫的婚姻先識佢

單身男可買戲票請女女一齊睇
話一齊支持手足

結尾係open end 情節一d都唔一般
以類近題材尼講 呢套野超曬班
導演嘅舖排 虛實嘅處理 細緻得尼又唔會話複雜
加上個心理背景交代得勁清楚
係我2020年睇多咁套戲最最最最最精彩一套

唔係逼既，至少比大家多一個選擇咯
睇過唔岩睇都冇法子
同埋興趣都可以培養架嘛，鍾意既野多元化d，生活都有趣d，尤其而家時局底下，選擇空間可能愈來愈少...

唔係以踩為樂
我自己都有入場睇左啦

而係覺得唔係樣樣野都要講到出口 告急 先有人去睇有人去做
你唔講就無人去睇既 咁即係本身間野/套戲....麻撚麻囉
唔好同我講唔知套戲上啦
百老匯無資料咩
戲院門口無資料咩

認真
兩套客源完全唔同
不如拉啲睇左《死因無可疑》既去睇你呢套好過

不如去感情台同影視台叫
巴就買單數
絲就買雙數

齊齊思考自己係唔係同精神病人一樣唔敢幻想愛情

佢哋兩個好襯
笑容一樣

Ysysysys 成日喺ig碌到佢哋就會j好耐

日本動畫觀眾好多黃絲
最近，香港有大型示威時候，當天的日本動畫票房一定大跌，反而其他片無咩點跌

要Post 下個故事講咩

必睇

721 831 101 1111

睇呀返完夜即睇

支持本土

要人要人

樓豬喺戲院等你哋

近期港產片差依套。

好耐冇睇戲，有冇人推介邊間戲院睇得舒服啲？

呢套係我睇過最出色嘅十套港產片之一

分身唔到
睇到謙謙會長, 即係睇到我

Pish

你問下你身邊朋友有幾多人聽過呢套戲咪知
我相信得一半唔夠

同埋好戲從來唔等於有好票房
唔通死因無可疑會好睇過哂高登三寶？

死因無可疑

無知一問，來自深圳同埋幻愛點樣去比較，睇完來自深圳唔可以去睇幻愛，定係去睇來自深圳客群一定同幻愛重疊

你係點樣反映出黎，以家你係Sell緊人去睇幻愛，但你又係到Hi來自深淵觀眾，咁樣又會唔會係咁sell呢？

S

得罪講句好撚垃圾

我鐘意呢個idea,想幫幫香港寂寞的心
等我幫你去感情台開個post啦

無錢睇

莫非你

好睇架

我自己尋日都已經睇左呢套
係好少人
題材偏
因為香港人咁多年黎睇開既類型都係商業片

唔代表唔好睇

但我想講 唔好亂用告急
到時真係好似執笠大特賣咁
1年365日都話自己執笠大特賣

所以套片有黃人
都無係連登力推

我一早睇左《幻愛》, 先夠膽係連登力推

究竟係因為黃而去睇 定係因為好睇而去睇
正如黃店
唔通煮舊屎出黎大家都要笑住咁食咩...

好睇

推，幾好睇，誠意作

今次要告急

如果《幻愛》係本周末(星期五至日)的入座率不能回升 = 玩撚完

今晚去emax睇!

推 平日係少人d
利申 約咗人星期六睇

《幻愛》獲得香港電影金像獎既最佳導演獎提名, 證明質素好

鍾意細定大院？

weekend去睇

冇所謂，最緊要個心舒服

會去睇，撐黃色電影
雖然本身興趣唔大

咁唔好去百老匯同埋cinema city

上咗兩星期冇人睇，告急都還可以
7月2日上，今日7 月3就要開post 告急係咩玩法？同埋戲院先剛放寬入座人數到八成
唔好濫用告急同情緒勒索

推啊！！真係好好睇！！

舒服嘅星影匯 沙田McL 時代Ua
嘉禾 Cinemacity 狗也不屌

我睇左，本身都係諗住入場支持下本土，套戲ok好睇，不過女主角好豬

乜撚嘢來自深圳
樓主好似上面解咗 合唔合理就閣下自理

高質港產片唔係唔去睇呀嘛？

可以去嘅戲院有

-新寶院線，包括銅鑼灣總統、旺角新寶、屯門凱都
新寶係八九十年代為抗衡三大院線而開，實屬小店，想反壟斷請優先支持佢哋
而家可以上網買飛

-UA，母公司係Lark，香港based，創辦人Ira Kaye 係美國人。Lark其他主要品牌包括十字牌等等，暫未有負面政治新聞。戲院包括時代廣場、K11 Musea、iSquare、新世紀、淘大、Megabox、青衣城、東薈城

溫馨提示，時代都唔係好嘢嚟

-百老匯，院線由安樂管理，同時受托營運AMC，香港公司，而且安樂以往對小眾題材電影比較開放，可見油麻地電影中心等都有非主流片，而我都認識曾喺安樂做嘢嘅人，雖然仍有唔少商業elements，不過政治上都未有太大表態。戲院包括金鐘AMC、IFC、數碼港、太古城；油麻地電影中心、The One、圓方、旺角、荷李活、APM；Yoho Mall、新都會、荃灣廣場、嘉湖

咪撚去嘅戲院包括

英皇，楊受成，七警etc，唔使解釋了

MCL，屬於林建岳旗下公司，原因同上

Cinema City，黃百鳴，原因大家都知

嘉禾，公司已易名為橙天嘉禾，因為被橙天（支那公司）收購

又夠黃又好睇

唔告急兩星期應該得返西場
想救都救唔切

y not both先

如果《幻愛》係本周末(星期五至日)的入座率不能回升 = 玩撚完
因為戲院會對套片大縮場.

巴打眼角都幾高

差唔多全部戲院老細都藍
係嚟緊年尾高登先開戲院先有第一間黃戲院

睇完
劉俊謙演技超好
想睇多次

真係唔知 會喺邊度開？
因為呢個資料我都係其他po搵

呢舊點都唔係屎掛

覺得好睇推介俾人 又咁岩係黃所以更加值得支持姐
冇人血饅頭咁誇張掛

地道故事簡介：
一個有精神病嘅屋邨仔
愛上一個清純女神
但佢好快發現
件事唔係咁簡單
女神隱藏好多秘密
啲秘密甚至令佢陷入前所未有嘅困局

盡量唔劇透之下
大概係咁

原來高先個戲院喺西環

其實口味就人人都唔同既 各有各睇啦

應該年尾先開

上網睇新聞嘅又話六月尾
不過想支持都支持唔到 真係太遠

係
之前大樂師慘淡到上咗兩星期 差啲落畫上唔返

單身嘅香港巴士可唔可以救救幻愛票房啊

我真係去咗關心香港嘅單身巴絲
唔知會唔會俾人聲討話我串佢哋
我真心想大家得到幸福㗎

推
傳UA被中資收購 不過搵唔到資料

哎呀
標題打錯字呀
實比感情台啲人插死

大家快啲過去慫恿佢哋一定要去睇幻愛

冇人想睇

黃戲院喺邊度
好想去睇

好似未開

擦擦

佢地首映禮張相 一眼望落去好似樣 好有夫妻相

講真7月2日邊個有心情睇戲

原來劉謙幾靚仔
睇佢套片見佢個造型好殘

有相嘅你可唔可以麻煩你幫我係感情台呢個post度post相啊
希望劉謙可以引到啲寂寞的心過去睇啦

單身嘅香港巴士可唔可以救救幻愛票房啊

快d

諗起呢張

好似樣

買左聽日了

我以為電影嘅宣傳係講下故事內容，或者執導手法，演員嘅演技之類，點知重點就擺咗喺情緒勒索上面

可能我表達得差
不過只係想講

唔好亂用 黃色經濟圈告急

冇乜心情睇戲

星期六去睇！！

想睇

本周未要睇
唔睇, 可能無機會 (因為會比戲院縮場)

成日都靜靜雞上畫 咪咁毒啦

佢哋好正

一個就係驚慄懸疑片 一個就係愛情片
都係睇個人口味啫 冇話邊個好睇過邊個
btw 兩套我都有睇

屯門手足立即去睇

俊男美女

琴晚睇左 真心好好睇
不論佢黄唔黃 咁嘅質素嘅港產片都絕對值得支持

入場啦喂

為佢哋入場睇都抵

準備聽日睇

聽曰睇

諗住同女朋友去睇

尋日入左場睇

唔講係十年導演先 套野我自己覺得真係好睇
個故事同手法比一念無名更出色

女人睇呢套戲會唔會睇到喊晒架

Open ending黎

可以參透下原本治療果場講既夢係點解 應該會明多少少

應該幾有機會會喊

放假先睇得唔得

本星期六/日睇

之前同佢睇死因無可疑
佢都睇到好大反應下
呢套會點架

唔係掛
感覺死因係靠星撐起 故仔好似古天樂套犯罪現場

幻愛金都都有睇 金都差好多喎
利申 幻愛打手

應該都會好有反應
你當日要準備多D時間慰藉女友

呢排發生咁多事
邊有心情睇戲阿大佬

我都係單拖睇
反而覺依個故事人多一齊睇 會好老尷

反而《來自深淵：深沉靈魂的黎明》就入座率高企, 或反映好多黃絲寧願睇《來自深淵：深沉靈魂的黎明》都唔睇《幻愛》

來自深淵全場都係毒撚
你叫毒撚點睇三次元愛情片呀
利申 毒撚

收到

支持

睇第二次先
尋晚睇完回味無窮

呢套個名實在太趕客
不過都照睇

雖然題材唔同 但拍法同演員演技幻愛都高好多班
利申 幻愛打手

之前睇咗優先場
嚟緊會再睇多次

咁又唔會......

多啲宣傳

原本有諗過叫《幻愛屯門》
會唔會好啲

你肯定要推班毒撚去睇現實世界嘅愛情片

睇左 我想講呢套野好好睇
唔係一般港產片Level

明明原本個名聽落好浪漫 加埋「屯門」就柒左

本身個名已經太過抽象，一般黎講呢啲戲個名都唔收得

呢套真係好過死因，周冠威都黃過秋生
但Why not both呢？

推, 屌佢老母睇套講弱勢社群既戲唔撚犯法啦掛?
和理非同我出曬來睇戲!

《幻愛》導演周冠威專訪（下集：場景篇）

為了這一段場景篇，身水身汗到新界之西拍攝半天，輕鐵真係搞唔掂，落錯站、蕩失路、去錯月台⋯⋯半日內齊晒！咁辛苦，朝聖之友們，同我睇晒佢！！

屯門的質地
輕鐵的魅力
井字公屋的詭魅
還有幻愛隧道 沙田突入
壓軸是幻愛未能實現令導演最錐心的場景⋯⋯
等導演一一同大家分享。

重溫上集（導演篇）和中集（幻愛篇），請click:

#幻愛 #周冠威 #劉俊謙 #蔡思韵 #高先電影 #屯門 #山景邨 #輕鐵 #山景南站

先係虛實之間既交替
再講一段唔應該存在 而又極為互相依賴既愛情
最後要分開 又留在一個Open ending比大家自行想像
呢個位都唔係一般港產片做得到
起碼一個唔令人反感既Open ending已經好難

現實中佢地兩個一齊左 我當ending係現實算

呢套唔係愛情片, 係用扭曲既愛情講社會問題同了解下精神病人既內心

唔止呢兩個名
導演同編劇話仲有諗過其他名
好似
《月台與車廂之間》
《一個精神分裂者的愛情故事》

女主 真係好戲到仆街

推
我愛劉俊謙

星期六日睇

導演訪問係將你句嘢掉轉
佢係想拍精神病人拍拖會有咩感受 係點愛

推，一陣就去睇

劇透前可唔可以講聲先

依堆名都好唔掂喎

好老實講，而家香港人入場睇幻愛已經係最低成本嘅表態方法，去睇啦屌你

反而d名咁cult我會有d興趣

啱啱睇完 好撚好睇先

如果用最後個個 我一定唔睇

感動好多手足話weekend買飛，不過目前見到今晚同聽日場次仲係好綠，情況令人擔憂...

唔支持可唔可以慢慢逼大家拎曬所有野出走香港

有冇諗過可能手足們會walkin買飛..

總之買飛就得

個問題係根本冇宣傳，我今日先第一次聽呢套戲

喺電視都好似好少電影廣告

劉會長 facebook 吹雞:

剛剛在講。鏟。片看到一篇文章，節錄如下：

「 當中高先發行、周冠威執導的《幻愛》首天於60院映近二百場以近三千人次稱亞，推算收入接近15萬，看來電影在開畫似乎因題材較為慢熱，而連同優先場約45萬，看來電影也許寄望口碑推動入座。」

小弟絕對明白，香港正值風雨飄搖，大家也沒什麼心情看電影。加上沒有明星坐陣，題材相對上也不夠商業。票房不好，絕對可以理解。實際情況是，首周票房若果仍然慘淡，各大院線將會縮場，《幻愛》亦很快要和觀眾說再見。

我能理解，能明白，只是不甘心。近幾年，本土電影開始以另一種形式重新起步，帶來新氣象，我寄望這是新開始的到來。累積到口碑固然感到欣慰，但票房不好，也在說明，本土電影這艘船未能在新路線上重新啟航。

電影就是製作，製作需要資本，資本是由投資方供給的。若然本土電影為投資方帶來的，只是不斷的虧款，多麼有心的投資者，也不會無了期做蝕本生意。

我總是怨恨自己能力不夠，無錢無名氣無人脈。作為新生代演員的其中一人，能夠做的，只剩下盡力，用心地去演每一場戲。

不知如何作結，每每談到這個話題，最後都只能無言以對。小弟希望，這個作品能夠和更多觀眾相遇。若然你們覺得《幻愛》是一齣值得支持的本土電影，請多多分享給身邊的朋友。

奇蹟可以被等待，奇蹟也可以被創造，心存盼望。

唔關事，我係fb呀ig呀嗰啲都冇人講過，搵鬼睇咩真係?

lihkg呢個po先今日第一次聽，個marketing會唔會太渣

其實蘋果或網媒訪問都已經做過好多
只可以話映期推延，宣傳時間好散
好無奈，又武肺又國安法，搞到大家身心都好攰...

之前男主角套劇係pr公司影視台吹到90個post
唔洗擔心啦

好多so-called本土話冇人幫襯嗰啲好多都係衰同一樣野，唔識marketing，攪咗樣野冇人知，你件野識飛都搵鬼買

推！

2月29真心多人鍾意喎，雖然我個人麻麻，不過你入post就知嗰班係真fans唔係PR

優先場睇過，聽日決定去二刷
頂住啊！

正正因為香港風雨飄搖，
更加要撐本土小品，如果唔係用心既演員都放棄，
我地就無香港電影。
利申：金都、叔叔都有入場。

已經睇咗

唔夠資源做marketing
fb都係得電影相關嘅page先會見到
散唔到咁遠

有冇人二刷

我已準備N刷

gchi毒男巴

無英王鋪天蓋地既marketing+大粒星加持係差d

有想知有無人會去電影小說發佈會

好似上星期已經開左

巴打好波 我連發佈會都唔係好知

去睇!!!

屯門巴倫紐因為疫情做戲院半價優惠
差唔多咩戲都30蚊有我睇

屌你老母一定撐

佢又唔係淨係呢套先30 其他都係30呢個價 係成間戲院半價
所以我估佢係原價入套戲? 但係半價賣位想吸引多d人去戲院睇戲
唔知咁樣對片方有冇價錢影響 真係唔太識

我睇早場60蚊

推 睇完一次準備再睇

原來仲有

pushhh

非香港電影唔駛香港票房回本嘛

唔該哂 我覺得有人去嘅
尤其係二月廿九嗰啲癲佬

岩啦聽日去二刷，過去電影中心望望，
入到去就順便同佢地講聲加油

楊生一人夠開十部戲
高先都係靠人脈R到一班有心人科水

唉 睇到都覺得慘 如果連香港人都唔撐香港本土文化 咁仲會有邊個會撐 香港人成日都問點解港產片淨係得槍戰片 但係當有高質本土小品片既時候就無人睇

推爆佢

hi天狼絲

明日去睇，雖然唔鐘意愛情片

多謝支持手足

優先場已先睹為快.故事幾特別，講一個精神分裂嘅男仔和心理治療師的愛情故事，男女主角都做得好好，特別喜歡女主角蔡思韵有獨特嘅氣質，呢一代演員比較少見，呢一齣戲台前幕後全部真香港人，純本土製作，編導演皆出色，值得大家入場支持一下

屯門英皇依家幾乎坐爆

合法巴

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

有錢點同，
宜家香港好多行業有錢人玩曬。

正，咁少人睇，毒撚表示即狗衝享受包場既快感

買咗飛聽日睇

支持都要迎合市場口味先得架
叔叔為例 當一個唔支持同性戀或對同性戀反感
就要被你政治勒索去睇？
相反之前一套淪落人票房極高 就喺迎合到港人口味

咁呢套異性戀又靚仔靚女，符唔符合市場口味?

杜汶澤出左post吹雞

你覺得一個殘疾人士同一個菲律賓工人嘅故事係迎合到港人口味？

聽日去睇！

希望多啲人睇 我覺得幾好睇真係
相比黃子華嗰套真係垃圾到仆街 剪到垃圾咁，又冇劇情， 廿蚊都唔值

一生中未必遇上 基佬 型男索女 中國富二代

但每個香港人

生活中總會出現 菲傭 殘疾人士

我諗接近兩千萬既票房答到你？
成套戲節奏平慢 探討香港社會鮮少人提及既話題 菲律賓工人
首先佢引發咗一堆在港菲律賓工人既共嗚
同埋一啲殘疾人士喺社會上既不便 對於呢班照顧老人家工人既需求 迴響同評價都好大
同埋當一套戲喺黃色經濟圈喺可以叫大家支持 唔喺一味屌人點解唔去睇
當遲啲香港出個黃色畫廊圈 你又可以屌一班唔鐘意睇藝術品既人？
黃色經濟圈喺應該喺同一選擇下 優先選擇 放棄及杯葛藍色
並唔喺要用政治勒索 屌人點解唔去睇 唔去支持

好睇，高先三寶最好睇係呢部
同埋呢套戲唔算太本土，其他地區既人都睇得明
應該可以sell俾其他市場，填補番d票房？

開左新post, 請手足幫推.

杜汶澤: 請求手足睇《幻愛》. 套片既導演拍過《十年》(自焚者)

我記得淪落人第一日開畫票房都唔得

我都出POST講過
之後都有人駁我話淪落人故事迎合唔到港人口味

應該咁講
純睇故事背景
淪落人未必吸引過幻愛
收到近二千萬可以有其他因素（例如秋生、金像獎加持、同期少選擇）
而家三寶唔收得可以因為疫情、社運等等
其次叔叔金都都有獎
三寶評價絕對不下淪落人

所以我都冇特別喺呢個post標明幻愛係黃戲
一嚟題材唔係
第二都唔想盲撐
不過好傷心大片大卡士就無論質素幾差都有票房
小製作就要靠一班愛港產片嘅人喺度跪求

Pushhhhhhhh

推呀t

其實電視都有出廣告
商台同港台都有做訪問宣傳

想去
但得50個位
唔想同會長Fans爭
我都係留俾人啦

個人粉表示想早少少去
Btw劉謙好低調

撳錯負皮
啲制咁細恰鳩老野撳唔到

“現實失敗左結果要靠幻想解決”

趕客

你都係估唔到個情節講乜架

最後果個係咩事

你get到個字面意思冇用架，你都唔會代入到。就好似套野叫「幻愛」，啲人就會估「幻想出黎既愛情」，呢個只係事實既一部分，套野唔係你唸到咁簡單。

我上面果句野，現實生活有邊個唔係咁？呢度既連登仔都大把啦，你憑呢句就推敲到個內容咁勁？

睇完
希望個結局係真嘅

人地根本就係度講緊大圍野 你連個角色之間發生咩事都講唔出就咪話人劇透啦

會去睇

精神病醫院

其實結局好明顯

背後既信息係要自己領悟 唔係單純講結局本身yes or no question

咁我都知 佢有好多echo位其實
而結尾既Echo一方面係回應

其實果句野都係好表面架啫 都只係一個好直白既一句野 唔係message黎 就等同其他人話《想見你》個ending好sad 但當中點sad法、想帶出乜野就係另一種講法

其實就返幻愛 我又唔覺得係sad end
但係到底佢哋係咪得到自己想要嘅嘢，真係睇看官自己判斷
第一層次當然係佢哋失去左現實
第二層次就係佢哋算唔算擁有
甚至有一下我覺得，佢哋用左另一種方式重新一齊
（留意返果一個位係一開始果到）

Btw 果一場one shot take既power 爆出黎我好鍾意，但比下一個張力位壓低左

呢個就係我唔明既地方 回想番 佢實際上係有得選擇一齊 但偏偏就要用咁既形式 睇黎我都唔係好明佢既心理 個twist實在好突然

睇咗啦

仲科幻過科幻片

pushhhhh!

推
要支持會長

約咗人下星期睇

陣間睇

今日入場睇咗

我唔係咩專業影評人，但我覺得男女主角都好好演技、配樂幾啱feel同某啲鏡頭都拍得幾靚，就算唔係黄色電影圈都係一部值得支持嘅港產片！

見無乜人講
個人覺得套戲d音樂其實好好聽

雖然黃，但悶到嘔wo

我買咗飛星期日早場自己睇，成個house綠色

想睇未有時間睇

有睇了,情節一般般

都多謝你支持手足

今日睇完 成個場計埋我得5個人 但我覺得都幾好睇

堅好睇

一睇post 之後就立即買左飛睇，勁好睇喎!!

重點係班毒撚唔會搵到女陪佢地去睇

利申：毒撚

試吓自己一個人去睇
利申 我都係毒撚

食飽飯去睇！

明天去睇

比人篤爆左有路之後劇情就爆發
好正

睇到喊

結局令我諗起呢一幕

認真，因為呢幕想再睇多次

票價
$3-40睇到一場

鬼知你一個人
定被人放飛機咩/遲入場/早走咩

邊有咁多人留意你

準備開場

一個人睇先會睇多好多平時留意唔到嘅位
成套戲劇情普普通通
不過描寫得好細緻
而家有好多幕戲我都仲回味緊

好少可有想再入場睇過既感覺

因為呢個post，岩岩睇左
同一貫主打人文關懷既港產片一樣，都係生活感強，節奏相對平淡，劇情推進有d慢，起伏唔大，一般觀眾可能會睇到訓著

一樣都係講情緒病，少不免都係會同一念無明比較一講bipolar disorder ，幻講精神分裂
雖然一都有講精神病人既愛情但篇幅上仲有親情，社會，人際關係上既涉獵，幻就著墨係精神分裂症病人既愛情觀上

唔係想分高下但一念無明真係比較有層次

Btw,岩岩搭小巴聽到兩個港女講睇唔睇幻愛
其實宣傳都唔係太差la

準備weekend去睇

就去，有遲到，無缺席

真係一流

啱啱睇咗好正

我本身都唔係鍾意文藝片嘅人
但睇完之後個感覺係眼前一亮

呢排間間中學考試 少咗人睇戲

星期五要開OT，夜晚去唔到睇

聽日後日睇

成場都係空仲話支持本土文化

利申買左飛準備睇

之前睇咗優先場
今日再睇多次

兩套都睇咗 兩套都唔同劇情 我就覺得幻愛會令你想睇第二次

我一個澳門人都去咗撐場啦，香港有200
萬票房未？

香港人唔支持香港文化野點港獨啊

你班人喺個叫人睇電影嘅POST到劇透想點
加密要四層

果結局都幾蒙太奇

成套戲係差在鹽花多左少少

當然 啲鹽花好正

但放落成套戲入面有啲拖

幫手push, 買咗飛lu

其實果D完全唔算鹽花

岩岩睇左！值得一推！

支持下星期去睇

其實個女既係有抑鬱
同埋戲入面都有講個女既都有接受過老師既輔導

咪咁啦 要引咸濕仔入去睇ga ma

最後個幕咪係幻想黎囉。。。。。。

已經買咗飛

其實依家嘅情況，點解唔放電影上Netflix呢。係香港做獨立電影還追求票房，廣告已經唔可以投放太多錢，其實放上Netflix真係好難咩？

有無人知？

星期日

岩岩睇完正
未睇既快d去睇

Netflix係電視, 唔係電影
電影一定要係大銀幕播先會有nose

Hai Phượng係越南票房鉅片, 但係香港只由Netflix播, 結果無咩人知

睇完，好正

我最深刻嘅係呢一幕，雖然我之前上面都有覆過

大家又估下係邊個篤灰
Joe 黃uncle Simon 鮑姐

是但la
權都平咗囉
仲睇港產片？睇英國電影la

民主自由都有囉
等埋澳洲
丹麥
法國 比利時 盧森堡 荷蘭 北歐
其餘嗰幾眼
公佈點樣搶港人
拍拍籮柚走人lu
發覺大部份人都熱愛做歐美人
仲要借盡錢
碌盡卡
唔使還
(借到係我嘅本事,做乜嘢還？屌你老母)
鬼妹我來了

係依個年代電影就一定要代表大銀幕播先有nose嗎？同埋Netflix就代表係電視... Netflix上嘅戲多到睇幾世都睇唔完。佢係一個綜合網上影片平台，由觀眾選擇去睇佢想睇嘅野。電視都做唔到依個功能。同埋越南片係香港無nose有幾咁出奇，佢又無係香港賣過廣告，又點會有人識。Netflix有A.I可以針對性搵你自己鐘意嘅影片比你睇，所以都有可能可以增加某電影曝光率喺特定地區嘅觀眾。
可能作為電影人，自己套戲可以係大銀幕上係一種光榮。但令套戲多d人識同方便人去觀賞都可以共存姐。

我仲嫌d床戲無嘢睇㖭

我估還鎖匙個四眼仔

太好睇，多睇港產片又唔算好鍾意睇戲嘅人，但睇完好有衝動睇第二次

二刷

有邊間戲院係黃/唔係藍?

無黃戲院，只有無咁藍既戲院

但最重要的是，呢套片由手足拍（仲係被中共封殺既手足），你入戲院撐場，會幫到手足

Simon， 因為之後佢哋冇咗關係 懷恨在心

諗住睇多次，我買單數戲飛， 睇下有冇絲買雙數戲飛一齊睇先

有鮑姐做演員 sad
btw支持

lm

同我睇左佢!

鬥你老母咩柒頭

好似琴日咁執我口水尾啦

幻愛係講發夢架，做人冇夢想就同咸魚一樣。真誠嘅男主角就好似香港嘅年青人，充滿理想主義。結局係點？去睇下啦！拍得輕鐵好浪漫！！！！

有無人同我一樣
睇完戲先知佢哋真係情侶黎。。。

都多人喎
比起金都
我睇金都 先真係成場空。。。

睇預告其實想睇
未到星期六日所以少人姐
G持

好好睇呀！ 兩位主角演技好得，大家可以既話入場支持。

唔知

啱啱睇完
去另一個post再分享

我都估係佢，佢之前對葉嵐講妳拍返拖咩呢句個表情好衰格好睇唔起對方，即時炒葉嵐更加係小器之極

睇咗 還可以

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 永久離港 和你提清MPF

樓上有師兄話幻愛好過淪落人，我就覺得無論幻愛定叔叔都好過淪落人，淪落人我最多俾75分

排名：叔叔＞幻愛＞淪落人＞金都

大佬

依幾日去g持

幫推好電影

推 一丁友都諗住去睇

一齊搞基去睇呀

推 有深度嘅好電影

已睇 好正

可惜我係絲

推
真心好睇

主角勁好戲 病發果度睇到又肉緊又心痛
中間有啲位拍得好唯美 唔離地嘅愛情片

Pish 真係好好睇 第一次睇愛情片咁投入

推撐香港電影

OK tmr watch

絲更好
我是狗公

好睇到仆街
諗返起今朝見到頭半年最收得嘅港產片係黃子華嗰套同埋近排好收得嘅死因無可疑就

琴日睇 真心好睇到仆街

諗住聽日一個人去睇 洗唔洗準備紙巾？

買飛買飛

岩岩上就話慘淡？
又標題黨

好似係拍依套戲撻著

套戲有搞分享會同出書
我諗放上Netflix 好難同觀眾有互動

提醒左我去睇來自深淵
Btw 兩套都睇

屌，我得罪左隻小學雞

市場唔應該俾支那同CCTVB壟斷

開畫

睇啦
我睇左，好正

屌你哋咁樣講個結局我先發現我理解錯

好好睇 入場好多單丁仲要係四五十歲既手足
準備週末二刷

Pishhh

你理解咗咩
不過我覺得係open ending

每個答案都可以

唔洗
唔係話咩好悽慘果啲
總之就好唯美 好夢幻咁

就算唔睇 都買張飛支持下先

結局係各有各解讀
導演都講過
結局無定嘅
特登留俾大家自己諗
如果仲有興趣
可以睇埋小說版
作者話結局會同電影唔同

我真係有咁做
見有啲場太吉
無去睇我都買咗張飛支持

梁頌恆, 杜汶澤都幫呢套戲救亡!

杜汶澤: 請求手足睇《幻愛》. 套片既導演拍過《十年》(自焚者)

梁頌恆幫推電影《幻愛》. 手足導演會去戲院謝票.

手足有愛

呢兩日係決定套戲存亡
怒推

過幾日睇

飛已買！
今晚入場j俊謙

仲有小說版
睇完覺得正可以支持埋

利申先，我唔係《幻愛》PR，純粹係超鍾意呢部戲嘅電影狂迷

買咗飛等入場

我果場全部廿零歲
我都好想二刷，幫手貢獻下票房都要

推埋呢次

Netflix唔係Spotify咁你鍾意就擺得上去
要對方有興趣買你先得

本身以戲論戲已經係一套好片
男女主角演技出色
仲展現社會責任 (關注精神病人）
淨係咁就值得入場支持啦係咪？

謙謙

呢兩日去睇！！

買咗飛聽日一條友去J俊謙

我係男都覺得佢靚仔 演技又好

睇咗
超好睇
淨係睇演技都值回票價

又話自己係淫底女仔😳😳

琴日睇仲好多位，今日場場都好多人

長遠要賣到第二啲國家、幫導演累積聲譽，係需要經戲院同電影節
事實就係套戲一去左netflix或者網上放映
基本上所有電影節都可以收皮，冇人會要
netflix 決定買咩片，都係返返去導演出唔出名
呢個就係而家運作的悲哀

無錯
戲院上映先可以打響名聲

Netflix係唔會幫99%自家影片打廣告

如果同netflix deal，直接由netflix出資又係唔同玩法
不過暫時都冇留意到香港有呢類製作
如果係自己拍然後試圖賣俾netflix
又會去返邊個出資、導演夠唔夠出名嘅問題

Netflix同本地導演傾過，但傾唔成

因為導演覺得
-限制大
-錢唔夠大陸多
-無得係戲院上

簡單黎講，錢又唔夠，又無自由

推
我要見到weekend 全滿座

我一直都諗住睇喎，等佢上映等左好耐

心動不如行為

又真係幾乎全部後生

咁先係架嗎香港人

多謝手足

留返閒日放工睇

但係見到唔小戲院都仲有綠場 同我坐撚爆埋佢

一頁橙唔代表乜野 繼續坐爆

套戲仲要好睇
上次我睇完同樣覺得有咁上下level既港產片 已經係淪落人

睇左 幾好睇
女主角好靚

今日真係痴線，明明琴日睇座位任選

多多捧場

傻的嗎 小說分享會開始前一個鐘已經排滿人

乜代宗師同死因無可疑都好伏
真心有D怕撚左又浪費多兩個鐘

睇咗 肯定係近十年最好睇嘅愛情片

值得一睇, 推!

幫推
今晚睇

套戲本身真係好睇，導演講故事功力好紮實

有冇搞錯

計錯數？

唔會
真心好睇

覺得幻愛輸比套垃圾死因無可疑好唔抵

黃秋生點都有啲叫座力嘅

買完擺低俾人睇

好似限五十人

Wmoov計算即日票房，無排除因疫情被封鎖的戲院座位，所以不能作準

放心

Wmoov計算即日票房，無排除因疫情被封鎖的戲院座位，所以不能作準

啱啱睇MCL院線
《幻愛》入場率都偏高
繼續努力

The One, 巴黎倫敦紐約米蘭
都臨時加左晚場

必會入場撐

希望多啲人睇完
會推俾其他人睇
靠口碑創造奇蹟

好耐冇睇過咁高質純港產片

你一定唔會後悔入場

電影中心睇完有劉謙 ceci 訪問

宜家去睇

啱啱睇左好正

推推

頭先睇完 好正

多謝各位手足支持

好好睇

啱啱睇完
值得支持

今朝睇咗啦，未睇就快d 買飛入場啦
比想像中好睇

好撚好睇

推，唔知上左

都買唔到飛，睇左幾間都full house

想二刷

多謝大家支持

呢樣真係好驚喜

已睇,好睇,幫手推

今日睇咗了 好睇 男女主角都幾好戲
大家快d支持去睇
幫手再推

今日 睇咗，臨尾兩條女交替果度睇到好緊張

樓主比人屌搞到買唔到飛

今日睇完 推

唔鐘意睇愛情劇，可唔可以買飛唔入埸

冇問題
不過我本身都唔好愛情題材 但都鍾意睇
你當睇講思覺失調電影都抵睇 j演技都j撚死

唔係一般愛情片
信我
入埸一定無損失

我都係咁覺得

星期1睇

我都唔鍾意愛情戲 但入場之後明顯係睇「精神病」既描寫
建議你睇左先再重新定義套戲

事實上對於平時唔用腦/睇開cctvb畫出腸劇既觀眾 係會唔明套戲做乜 完場隔離對男女係度話下下下即係點 即刻燥燥地

頭先經過BC，幻愛全紅

其實套戲好描述到精神病/情緒病人既痛苦，唔當愛情片睇都ok，個ending 畫龍點睛

支持黃色經濟圈

岩岩睇完！好好睇
男女主角都幾好戲

Ppp

啱啱睇完 見到full house好開心
真心好感人 演員演技好好

見到今日開始橙海紅海好感動

本身冇期望 諗住支持吓

睇完 比想像中好睇好多 未見過港產片拍呢類題材可以拍得咁好

推 今個星期無時間睇 下星期睇

都多謝手足

好值得入場睇。今日個場滿座

後生都係種原動力

啱啱再睇完謝票場
親眼見到導演編劇同兩位主角
今生無憾喇
好慶幸睇到一部咁好嘅香港電影

岩岩先睇到，要下星期先睇到，一定睇

岩岩去左屯門巴倫紐睇, 超過一半入場

睇咗，真心，好睇.請大家買票入戲院支持

希望有時間二刷

睇左，好值得入場

劉俊謙，蔡思韵個人覺得已經可以擔大旗，有外型，有天份，有演技，差一個爆發時機

票房好似仲係一般，電影排行榜繼續第三

.

好睇 但好想睇謝票場
屯門凱都full house

已課金支持
而且好睇

呢個真

本身想睇金都先 但見告急就揀咗幻愛睇先 啱啱睇完 超過半場滿有啲安慰 希望可以keep住個勢

幻愛好睇好多

推

利伸睇咗好好睇

睇左，結局

Push
聽日去睇

有無人知0:46開始嗰段配樂係來自邊度
好熟悉但講唔出

個ending....

金都叔叔其實都告急要快睇喇

頭先差唔多滿場 希望票房反應好返啲

將劉俊謙拍到似劉馬車
將愛情片拍到似驚悚片

好睇

睇完覺得劉俊謙幾型
非gay

得閒睇多幾次

pish posh

慘淡到做咗單日票房冠軍

其實金都都上咗一排 如果唔想西時間最好快啲睇

好爆喎今日d場

睇返最新香港電影即日排行，幻愛只係全港第3，人氣同前幾日一樣

[url]
[/url]

今個星期就去睇

男女主角現實中好似真係男女朋友黎

呢個鐘數係show緊5號，即係講緊午夜場次，平日一日上幾萬人次架

早場勁多人 準備開波

尋晚睇咗，雖然女主角分演兩個角色
但男主角演技高幾班
屯門人睇應該好有共鳴

男女角喺現實世界拍拖，當係平行時空嘅大結局吧

黃色導演，點會唔支持

想2刷,但又想睇金都

黃色經濟圈《幻愛》谷底反彈, 奪周六票房冠軍. 女主角感謝手足支持。

睇個陣都覺得有啲熟 有少少似李香蘭？

值得推介！ 精神病康復者的愛情更需包容和欣賞他們的勇敢！男主角演到志樂個種善良同病發時既歇斯底里，而女主演到葉嵐時純時壞嘅感覺同欣欣個種清純.佢知道咗志樂當佢係欣欣之後同佢輔導個幾幕好有意思，覺得係嵐漸生情素嘅時侯. 佢地兩個互動好細緻，值得再睇！

好撚好睇
有冇人覺得男女主角就好似異度空間入面嘅哥哥同林嘉欣？同樣都係輔導員/臨床心理學家同病人嘅故事。

劉謙同蔡思韵啲戲真係好好，呢套戲都令我了解咗精神病多啲，總之三寶都勁好睇啦！

唉sor唔記得4層鎖

Why not both

金都就黎落畫 睇左先
之後先再2刷

兩套都似就快要落畫，係睇就快

啱啱睇咗 差唔多full house

本書各大書店有得賣未

未睇金都。唔知下星期落未

要睇啦

推！！！睇完覺得好好睇🤩🤩

希望未，但而家好多都cut剩一場

買咗今晚場支持。不過應該去唔到

係拍完套戲就真係一齊咗

呢套啲輔導場面幾似真實果啲，無咁dramatic
同埋成套戲好靠男女主角，事實證明佢哋絕對擔到大旗

你去三中商就梗係無啦
去突破、bc書店、樓上書店就應該有

誠品應該都有

今日去左樂文同誠品都未有

好鐘意導演嘅分享 好真誠 好坦白 唔故弄玄虛咁分享拍嘅感受
多謝佢創造左一套咁好嘅戲

琴日見到bc書店有

睇完
覺得好好睇

同意，男女主角好有默契

睇完好睇！

應該係原創㗎喎